可惜她有愛侶 還可怎麼爭取

回港了

最後都係忍唔住搵番你
約你食飯
你話想約埋另一個同事一齊食
以前做野office入面行得最埋係我地三個
今次約你預左你會話叫埋佢

但我sd訊息前就下左決定同唔到你單獨食就索性唔食
所以短訊秒回你‘好呀’但其實唔會follow up
而你訓醒後第二朝都唔會記得有呢件事

我已經睇得算化
聽晚有另一個dating
希望真係可以搵到下個唔駛再痴纏你

共勉之

今晚個date反應好似麻麻
更加想起佢

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取